【美國大選】中槍身亡女侵粉為前空軍 「遺願」想彭斯下台

美國大選結果塵埃落定，美國國會周三（6日）下午舉行特別聯席會議，大批支持美國總統特朗普的示威者突然闖入美國國會，衝突期間一名女子中槍身亡。有美媒報道指，該名中槍身亡的女示威者是前美國空軍巴比特（Ashli Babbit）。巴比特身亡前在Twitter轉發一篇，要求美國副總統彭斯辭職，並以叛國罪起訴彭斯的文章。

《紐約郵報》報道指出，巴比特在空軍服役14年後退伍，在加州聖地牙哥結婚後長居於該地。巴比特特意從加州遠道而來，在華盛頓參與特朗普支持者集會。

報道指，巴比特明顯是被國會內的警察開槍擊中，巴比特送院後兩小時證實不治。

在特朗普支持者集會開始前的數個小時，巴比特在Twitter轉發一篇文章，文章標題為「在今天國會聯席會議前的必做清單」（MUST BE DONE LIST before Congress meets today）。

文章內容包括：「彭斯必須辭職，之後需被以叛國罪起訴」（Mike Pence must resign & thereafter be charged with TREASON）以及「首席大法官羅伯茨必須辭職」（Chief Justice John Roberts must RESIGN）

https://inews.hket .com/article/2846342

A WAR IS A MUST

FUCK LEFTARDS

God Bless the Martys🙏🏻

最心酸既係nba賽前成班運動員下跪，仲話佢地暴動，希望美國恢復和平

好撚慘好人永遠無好下場

打錯自己人啦

Pence You killed that girl

r.i.p.

好虛偽

為正義犧牲

問下荷里活偽人同歌手先啦，會唔會為死傷者出聲？
佢地最叻就搵光環，邊樣最多人支持就企邊一邊

隻開槍狗坐硬終身，想殺人冇後果就黎香港做狗啦

我諗鮑sir今次大獲
光明頂彭斯

暫時一個都冇出過聲。

19才子已經講左彭斯唔會冇理據下拒絕認證
侵侵自己又真係冇證據拎出黎

現今世界就係咁撚痴線… 要嚟個地球大滅絶，死番幾十億人先再睇吓再點搞

問過Trump未，佢叫你快d go home

個班垃圾賤種黑人就係命 依家死左個白人就無人出聲 仲有個堆女權閪 屌晒佢地老母 跟住仲有堆垃圾組織又係

RIP

Pence, 唉對佢有d 失望 仲有幾個senator

MAGA

D冚家產nigga道友死就哭曬喪
而家有個女人死 成個Hollywood靜到

左膠就係人類劫難之源

全世界得返侵一個唔係deep state五毛pr

當年林肯解放班賤種依家咪仆街囉！

仲要係空軍

應該死晒佢
根本人類就係失敗設計

利：唔信上帝

nigga死左就英雄

RIP🙏

隔離全部係間諜特務
會唔會公開咁話你知
快啲黎救我呀咁

空軍

連彭斯都係無間道
連登仔仲有咩好講

住喺藍洲一定好痛苦

嗰個仲要係罪犯嚟...

依家個空軍支持美國總統支持到死, 就冇人理

呢個肯定係會令美國兵變既導火線, 等睇好戲

彭斯人

噉係咪代表美國黑警對市民一視同仁？

左膠係恐怖份子一種

真愛國者

侵既敵人真係全國既得利益者

咁未即係彭斯係deep state一份子囉，得侵一個愛國同埋啱晒啫嘛，用咩易講

btw rip for the dead protestors

有冇WLM運動

放心, 彭斯政治生涯已經玩撚完
rip

點解pence都要下台

壯志未酬

成撚日話今日衝美國國會 唔同香港衝立法會 事實跟本一鳩樣 係帶出緊一個信息 個制度有問題 遊行示威無用 法律無用 米行動升級囉 國會連選舉舞弊都唔理 仲要黎做乜 今日果班係義士黎

大家都是差佬...

香港人論美國政治= 大陸人論香港政治 🤣

咁blm都係義士

左膠睇唔到有人死

明明unarm仲要後面成班FBI都要射

好慘。。。
如果死後世界冇天堂
呢個世界做咩都冇乜意義
所以真係唯有信有天堂

人地美國法治民主國家
自己輸唔起就猛屈人選舉舞弊
証據又拎唔到出黎
輸唔起就衝國會
咁日後邊洗選舉姐
所有野都用衝國會黎決定啦
係得連登弱智侵粉仲咁on99死撐
仲有資格講民主？

但無證據證明到有選舉舞弊 只有侵鳩up 輸打贏要 仲要幾多人因為佢嘅鳩up衝咗入國會
侵屌中國係屌得好 但同時都對美國民主制度造成好大傷害 選舉輸咗就鳩up舞弊但無證據

btw條女係慘嘅 衝入去原本最多比人告但依家比人射死咗rip

死得好唔值得
咁多愚民
rip

啱啊 每幾年選一次 每次輸咗個邊都鳩up舞弊然後衝國會
個民主選舉制度仲點玩落去
侵好唔尊重個選舉制度 衰啲講直情破壞緊美國嘅民主

好膠

連登仔：五毛 左膠 死黑警 我話有舞弊就有舞弊 成個美國法院都比支那收買左 就連彭斯都比支那收買左

真係好仆街

咁多人證都可以話冇證據

呢班冚家剷同荷李活明星把口就和平大愛保護基層，但個撚個家財萬貫喺樹搬龍門

點建法院唔受理？ 比支那收買左？

完全認同 即使死埋自己都在所不息

點解要咁樣對待一個愛國者

傻啦
登上佢就會封做平亂英雄
上位加人工

呢世都唔會睇垃圾NIGGA BA

咁撚多證據 片段，死人票，趕走D人之後造票，Facebook 同Twitter 阻礙選舉全部又睇唔到，原來又係個盲撚，只能講香港人唔配有民主，左膠當道。

義在何處？請問

佢咁講即係明明成地屎
但無人去食下證明係唔係屎
所以你無證據話地下嘅係屎

真愛國，rip

過左前年 我唔再信呢個世界堆「左膠」係離地
根本成班精到仆街 計過度過先做「左膠」

政治原因囉 屌咁撚柒蠢嫁你 邊撚個想接依單case BLM果班又恐嚇你 民主黨又搞你 共和又搞你 點判都會引起另一邊唔郁 恐嚇 襲擊 就緊嫁啦 分分鐘連份工都無埋 講緊份工係法官 唔係老麥侍應 癲起上黎 命仔都不保呀 你去接呀！

係侵害死佢。

好似Ted Cruz咁
反抗嘅話就連屋企人都被人搞

試下叫班球星/演員拎一個仙出黎畀班墨西哥或者其他難民，佢地一定調轉槍頭追住你屌

直情係大義, 嗰期幾多人冇飯開, looting的確幫助到唔少黑人

證據係要人力物力去查先得
但係全部FBI, CIA, 大法官都唔做野
得侵自己小貓幾隻做野
就好似俾人打劫, 去報警, 差人叫你自己搵證據一樣
如果普通市民都可以查案, 咁要差人做乜
用常識去判斷呢個選舉合唔合理

以前：野心太大引法世界大戰
現代：會唔會弱智左膠太多引至世界大戰

唸起Dimitri

“He should have died in Berlin...”

彭斯20號都下台啦

Rip

Dragovich... Kravchenko... Steiner... All must die

十幾年冇睇NBA

咁撚鐘意維穩 去打cba啦
Trump講得真係冇錯 成班打波嘅以為自己係政治kol

殺人要填命

你選擇性失明姐 覺得冇證據姐

睇得出Pence係個無乜Guts嘅人
打下嘴炮 批評某啲國家政權惡行 以為自己好鷹

到咗自己可以擔大旗主持會議 就淆撚晒底 乜都唔夠膽

美版梁耀忠

唔係差佬，軍隊vs 特攻
連登仔今次hang晒機唔知幫邊個好

你哋個啲所謂證據 根據法律原則喺法院砌一個表面證供等法院受理你單案都唔夠力
有人話政治原因唔受理仲好笑 最高法院共和黨人仲多過民主黨

侵根本鳩up無成本 佢只要提出呢個論述實有好多支持者信佢同strengthen佢嘅影響力
四年後再選可以利用呢套論述discredit對手
而啲影片其實只要有啲疑點就好容易可以製造陰謀論而又有人信
如果民主黨咁大能力可以操控到全國性嘅選舉咁喺咪以後都藍黨贏？

依家侵仲喺總統喎
佢直情可以落order叫佢哋去查啦下話

除非你又話FBI CIA全部已被民主黨人滲透！明明查到知情不報仲要毁滅證據！

笑撚死 你咁講 証據呢
証明一下個法官比咩人恐嚇呀
無証據一味靠9up
邊個無腦呢請問
連最簡單既舉証都無
只係信自己想要既野
照你咁講你老母都可以係男人
其實你老母變左性好多年
你只係佢係屎坑執番黎既雜種仔

一個曾經保家衛國既人死左無人理 罪犯就成班又跪又剩

我係侵侵就即刻嚟個太原起兵

講起炒人 邊個夠trump炒得人多

彭斯唔係無吉士
佢任務係幫老派制衡trump

宜家最傷害個制度
就係MSM同科技霸權
連最基本公開 公平 公正 求真都做唔到

係係 黑人最偉大 中共最民主 左膠永遠睇D 唔睇D 你乜都唔知點討論 離開你個左膠世界 貼番地先啦 事實擺在眼前 睇唔到當無野發生 與自己立場不相符就永遠睇唔到 咁你up乜都得嫁啦
1.有證據又話睇唔到
2.侵係咁提出論述又話無 只要佢點點點就.....影響力
3.未審又話影片假，人證物證都有無人肯審，個個好似你咁睇唔到
4.政府原因都唔識，BLM？共和黨一定要支持trump既？trump本身從商非傳統政黨出身，同班「打工撚」幾有交情，大部份政客都係為份工為錢，邊到有利益米去邊，美國形勢你又知唔知？只係話支持trump就會比人恐嚇，襲擊。點解會搞到咁又明唔明？傳媒？Facebook? Twitter? 中共？ 死人票？投票人數多過選民人數？

睇到 睇唔到 我唔知 我三個台都有睇

同你舉例解釋都哂時間 番正你又係睇唔到。

左膠：xxxxxx，證據呢 拎出黎啦
：拎左一埋證據出黎
左膠：證據呀 我要睇證據
：米拎左出黎囉
左膠：證據呀 我要睇證據
：米係哂到攞
左膠：我唔知 我睇唔到 我要證據
左膠：屌 都無證據 又係到9up

一當選就殺四個人，佢仲做唔做到四年

Twitter同Facebook 直頭講都唔撚比講 做到咁撚肉酸

完全睇唔過而家美國,射殺咗4個人都好似冇件事咁,理論上應該暴動,天怒人怨,議員應該唔敢認證,反而個個轉風向,將茅頭指向侵度,將死者視為暴徒,咁同共產黨有咩分別?而家係咪平行時空?

女死者格離位淺藍衫示威者口供

A protester from New Jersey told Washington CBS affiliate WUSA he witnessed the woman being shot at the Capitol after police and other law enforcement officials warned people to get back.

"Well, we had stormed into the chambers inside, and there was a young lady who rushed to the windows; a number of police and Secret Service were saying, 'Get back, get down, get out of the way,'" he said. "She didn't heed the call and as we kind of raced up to grab people and pull them back, they shot her in the neck, and she fell back on me."

The man told the local television station he saw blood coming from the woman's mouth and neck and nose.

第一，開槍既係特工，道門後面既係可以直達副總統+一堆政客，你地覺得佢會諗最低武力? 好似機場你闖禁區比人射一樣

第二，警員同特工已經警告左，佢唔聽，想爬門入禁區

佢既死係好不幸，但點解格離D警察唔制止佢? 點解比人警告重要衝?

有冇人知彭斯心入面諗緊乜

佢一直想做總統，咁你明唔明，佢唔想失去trump既支持者，又唔可以唔理左膠民意，又唔願意幫trump幫到all in埋自己既政治身涯。

經過今日 佢呢世都唔洗諗選總統

就係呢兩樣野+主流傳媒唔播已經係不公選舉
Xinn仲要有個主管錄音
話要將侵好野當衰野報

Hunter biden壇野夠係Trump在任啦，CIA又咪係知情不報，依家不了了知添

幾個月前 cctoy 仲吹捧佢正氣 打黎共狠過侵

仲諗住騎牆可以有得繼續玩

正解
美國香港化

當要推登落台換賀錦麗上時就會推返出嚟講架喇

未必 選民咁撚易呃 好似香港咁依家仲有一大堆熱狗狂迷

原來仲要係加州咁遠過去
美國民主黨殺國民

學上任總統nigga咁講一大堆漂亮說話咁米可以呃到班愚民，千期唔好做實事就得，會比人追擊至死。

原來歷史就係咁樣形成

無限輪迴

無限重複

無限咁樣去無限

彷彿萬物都走不出這個cycle

正義之仕r.i.p.

又老屈人左膠又盛

1. 無話無證據 咁證據可信性有幾高先？又係咪足夠證明舞弊？
要法庭受理單案，正式開審前要審表證(prima facie) 呢個階段法院只需考慮案件有冇足夠證據進行審訊。所以法院會review侵提出嘅證據，包括咗宣誓咗嘅人證，而法院認為唔足夠先唔受理，所以唔係未審就話影片假，無人審人證物證等等。另外我無話影片假，只不過完全唔夠力證明到舞弊發生、而人證同理，可以係唔夠力或人證唔夠可信等等。即係話侵提出嘅證據薄弱到都費事比你繼續打落去。另外侵嘅律政司都拖咗一排先公佈查唔到有足以改變選舉結果嘅大規模舞弊。

Reference:

Claims that the election was tainted by widespread fraud have been debunked by Mr. Trump’s own attorney general, William P. Barr, who said this month that the Justice Department had uncovered no voting fraud “on a scale that could have effected a different outcome in the election.”

Mr. Trump and his allies switched tactics after the election, filing a barrage of suits in Nevada, Arizona, Pennsylvania, Michigan, Wisconsin, Minnesota and Georgia claiming that all manner of fraud had compromised the vote results.

They made accusations that truckloads of illegal ballots were brought in under cover of darkness to a convention center in Detroit; that poll workers in Atlanta were given suitcases full of fake ballots for Mr. Biden; that Iran and China, working with local elections officials, had hacked into and manipulated algorithms in voting machines.

While some of these claims were supported by sworn statements from witnesses, judge after judge in case after case ruled that the evidence was not persuasive, credible or anywhere near enough to give Mr. Trump the extraordinary relief he requested: a judicial order overturning the results of an election.

2. 侵嘅論述無有力嘅證據back up 點解唔challenge得佢？
3. 睇番1。
4. 主流媒體科技巨頭的確係pro民主黨，亦捐好多比民主黨同利用新聞幫佢助選，因為trump想搞單邊主義會阻佢哋搵錢，但同民主黨有冇舞弊係兩碼事。美國法治基礎穩固同司法獨立，有冇舞弊咪比法庭定奪。雖然大法官立場上會有偏藍/偏紅，但佢哋上任後判案係唔洗睇兩黨面色，因為國會三份二彈劾先要辭職如果唔係會做終生，兩黨喺國會不嬲都差唔多一半一半。而做得大法官更非一般打工撚，出去私撈隨時人工多過逗聯邦糧十倍八倍啦。supreme court共和黨人多過民主黨，證據不足都一樣要駁回。

我講呢啲你又知唔知，定選擇性失明？喺咁話人睇啲唔睇啲，其實自己都係一樣，相信一定有舞弊就只係見到網上個啲證據，所有打擊舞弊可信性嘅消息就我唔知唔理啊總之一定有舞弊啦明明有哂證據一係就話deep state所有人都被中共收買了

證據薄弱 由佢UP 想推job唔識搵藉口?
華春瑩夠話中國好民主 ，你又唔去信? 你根本雙重標準，證據薄弱點為只薄弱?有片有人證有物證有數據，證據薄弱，facebook, twitter一直阻礙選舉進行，trump派一出聲就del post 出warning 依D唔係選舉不公? 一大堆調查出現話有問題，又係薄弱 點解有死人票?又係證據薄弱，投票人數多過選民人數又係證據薄弱....etc

你射波請假都識搵藉口啦，你會話病假，家庭問題等等

中國好和平民主尊重人權 我夠搵到一百個references比你 有中國人，有外國人，有名人，有名星，有社會地位既人去講去證明 點解你又唔去信?

大法官唔做法官米撈其他囉，人地做得大法官大把料到啦。 命都無啦判依場選舉有問題，班BLM肯放過佢? 你可唔可以唔好咁撚離地呀

跟住原來係貼地撚錯 睇唔清事實 我邊句講果deep state 邊句講被中共收賣

左膠：xxxxxx，證據呢 拎出黎啦
：拎左一埋證據出黎
左膠：證據呀 我要睇證據
：米拎左出黎囉
左膠：證據呀 我要睇證據
：米係哂到攞
左膠：我唔知 我睇唔到 我要證據
左膠：屌 都無證據 又係到9up

有痛腳
美國嘅湯xx

佢既政治生涯完結啦

啱

喺庭上自有法律舉證嘅原則定奪 例如可能睇完所有證供後過唔到balance of probabilities咁
你都識講 就算有100個references話中國有民主都唔代表中國真係有民主 同理 有人證係咪亦不等於真係有舞弊？
上到庭睇咗人證物證 法庭無推job而係話證據唔夠駁回咗 既然你唔信美國嘅法庭同法治 咁我同你都只係口同鼻拗
至於判選舉有問題會比BLM尋仇只係你個人猜測並非事實 驚/受到威脅嘅咪請FBI等保護 唔會因為咁而影響判決 supreme court亦處理過好多單爭議性嘅case 而且根據你嘅邏輯 大法官判選舉無問題又洗唔洗驚trump supporters? 事實係無人搞佢哋 只係去咗衝國會

佢地唔係左膠
直頭係共產黨

咁點解法院唔受理呀? 全部係deep state? 定係你地比人帶風向?
朱利亞尼自己上法庭都話佢個D唔係voter fraud case喎

汁

你贏到一單我都話會信，而家咁多單官司，無論係民主黨法官，共和黨法官，侵委任既法官都過唔到喎

咁事實係個D所謂既"人證"真係信得過? 睇既片法官唔接納係因為deep states? 全世界都同侵作對?

無人回，推推先

Draymond Green條柒碌話人terrorists
你老母你on9就出少句聲啦

唔清楚特工係咪被train一定要即殺 定可以睇情況
正常人睇覺得好慘 佢無武器

你咁諗

有班連警察都制止唔到既人(唔知係咪恐怖分子)群衝入左國會大樓，你守住個度門比人攻克緊，你身後走廊可以直通全美國第二重要既人同一大班要保護既政要

你出左聲警告佢地，有人收左手，但係個女人重堅持爬緊過尼

你會點選擇?

Lm

老實講我只係覺得連平時都好平靜既美國侵粉都會衝入國會
拜登就算做左呢4年都坐唔穩

Breaks my heart

美國空軍應該要幫個退役女軍報仇

證明佢哋嘅憤怒唔係得把口

老實講 大家有冇睇中國外交部即刻衝岀黎bin c 話美國當日支持香港示威人衝入立法會 而家又唔支衝入國會 其實想講 呢個局面 好明顯就知好大機會中國有份做成 或者中國樂意見到 侵好明顯而家就係比眾人壓迫個個

宜家係輸打贏要唔得ge
唔岩我地心水就要屌

On9仔 打太多call of duty?

有哂法律去上訴但全部被駁回
大量影片有人撕票棄票
係邊個唔比人用和平方法先

一個空城一個有人 用下腦啦

過兩個禮拜咪下台⋯

反侵大於大切

shoot to kill!

有講錯？

沒有暴徒！只有暴政！

被駁回咪証據不足lo
用下個死人腦啦
撕票？ 填寫資料不足
重覆地址咪撕毀lo
張選票唔成立咪撕左佢lo
點解係你既角度
見到d撕毀左既選票
就一定係民主黨做手腳？
唔比果d票本身係民主黨
而共和黨做手腳？
根本呢啲所謂大量証據都唔成立
而法官大部分都係共和黨情況底下都被駁回
就証明侵只係鳩up輸唔起
共和黨好多人都睇唔過眼佢既輸打贏要
離棄佢 岩岩仲煸動人衝國會
出左事死左人就叫人番屋企要和平
唔怪得香港咁多食人血曼頭既手足
同埋condom手足啦

衝入白宮都即場射殺啦
佢係抵死既 點解要出聲
人地美國法治國家黎
唔係你想點就衝國會改變到

我唔係講話蓬都要支持喎 而係講緊中共咁快岀聲明 可以諗反而家個局面 個責任係咪真係全部係侵囉
同埋唔係一句用下腦就好有道理

美國本土的確唔少人撐登
香港人唔肯接受現實

學好英文先

你肯定係泛民 同over my dead body 忠實支持者 唔知個世界發生咩事 咁多事實發生左 你下下都好似唔知咁 攞舊有果袋 黎講
1.BLM 唔會搞人 係我猜測 咁撚多先例 你左膠緊係睇唔到
2.搵fbi保護 Ted都比人搞啦 你同我講平民
3.法庭 已講 不過左膠表示 又睇唔到
4. 中國夠無搞我地啦 係搞爛個制度 咁71又衝立法會？
講多都無謂 乜鳩都話係我猜測 無任何證據 無先例 無證明咁 有野證明 又話係假 審都唔肯審 查都唔肯查 就要一口否定 有BLM 搞人先例 又話睇唔到 我個人猜測 你唔撚番大陸叫平反六四？ 無事嫁 叫下口號 之前出事果班全部都係假嫁 依個就係你地左膠果套至高無上既原則

但佢俾人標籤左做暴徒